VPN有咩用？

咩係VPN?

翻牆

你老母食開歌款事後丸牌子呀
唔識就爬下文啦問問問

作用：加密資料、隱藏身份
簡單啲：虛擬移民，當你部機移民咗去第度

p.s. 9up

負皮加不推文

唔好咁衰啦

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S. 每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權，
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

[謠言澄清] Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei